政府公佈：荔枝角收押所一還押男子昨上吊自殺 今早死亡

政府公佈，荔枝角收押所一名 49 歲男性還押在囚人士昨日（ 9 月 24 日）上吊自殺，今早證實死亡。

公佈指昨日晚上十時零四分，懲教人員發現該名在囚人士在囚室內用床單繫於囚室鐵柵上吊自殺，並立即召喚支援。支援人員到場後隨即為他進行急救及召喚救護車將他送往公立醫院搶救。他其後於今日早上十時零八分被證實死亡。

懲教署已將事件通知警方，死因裁判法庭亦將進行死因研訊。

公佈指死者因販運危險藥物罪而被還押。

被上吊

紀錄在案

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg ☆

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆

懲教係自己人
大家唔好分化

講黎聽吓 點自己人法？

fa人牆保護藍絲 海關扣起你啲抗爭裝備都係自己人唔好分化
咁懲教點解唔係

入面9成藍

消防夠話自己人啦，咪又係幫黑社會奶屎忽

痴撚線直接滅口

痴線 懲教癲狗點會自己人 貪佢冇人道？

琴晚都覺得奇撚怪怪, 放狗個陣, 見到有架細搶入左去收押所, 隔一分鐘又有一架, 都係道諗會唔會係有人上吊

用USB 線？

lan

用咩自殺？又冇可疑？